【雲加好波】阿仙奴16-17球迷吹水區 CXXXVIII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

屌

諗唔到用咩topic

有無創意牙....

負皮左

Lemar is flattered by #afc interest, regards us as a mythical club that he has always liked but won't force a move

Lemar is happy at Monaco and have a close relation with coach Jardim, feels he can develop under his guidance

Thomas is not against signing a new contract with improved terms, he does not feel his time has come to an end there

Arsenal intends to comeback for him in the next few days but for the transfer to happen club need to meet Monaco's valuation

又係唔會push隊波賣佢,留隊都冇問題

樓豬迷雲狗
唔怪得咁低汁

Ho ball

雲加

=.=

電叻

達狗

9c

買到人未？

Diu

好悶啊，快d 放工啦

陣間去馬會入返$100 gun路清買馬仔

有路蛇矛窮人

又想jer我

無咁快啦

比爺爺抖下啦吊

吾是啦，賺返個lunch都好牙

請ME食飯

有冇人對意大利統一有興趣............

禾有錢刀想請牙

馬會有300

ME窮食IS OK
巧似U 窮遊咁幾舊手水一餐

唔好意思

u刀未請禾食啦

btw陣間會開一團case，10號截

我愛雲加
有雲加就夠了
買乜人刀系假

要見心理醫生

唔是，全部郵寄 168cm 200磅肥仔，有乜好見

Mesut Özil has reportedly renewed his executive box at Arsenal, which suggests that he could be staying...

佢都冇人要

唔見都好，唔想搵心理醫生

簽啦柒頭

山狗就不了

米九

Source: The Sun

其實點先發揮到佢作用?

佢基本上剩係踢一腳波
係咪要前面起碼3隻跑狗
後面有兩個防中幫佢掃, 然後俾佢游黎游去搵位拎波俾波?

送幾季包箱比山狗啦

佢D朋友得2隻狗

順境波先發揮到佢作用

係喎

真係基奧特本人

應警方的反恐呼籲，

車廂內 及 部分繁忙車站均會加派職員，尤其有紀律部隊經驗的「附例特檢隊」巡邏，至 7 月 2 日（星期日）前為止

乘客若發現鐵路處所內有可疑物品，應先與之保持安全距離，再用 ➡️ 的全自動功能，聯絡車站職員協助 📞

屌你老味搭地鐵都避唔撚到了

og 190係真
但一定無200磅
身型fit過王浩信
親眼見過

阻住晒

ching唔好老屈

我150
你高我兩個頭有多
應該有190啦

星期日要返工咩你

要拍拖架嘛

當年袁文傑其實有個形容詞形容得佢好岩
“高級奢侈品”
你無頂級球員佢都唔會發揮到頂級表現

矛女牙

收嗲啦

迷雲五子個個人中之龍

狗鐵

大蕃薯真人

查子

Cow死女就系依種

尖沙咀

山狗真系巧勁

邊條仆街又貼我出黎

iphone safari 開唔到fb 點搞??

換an機

用app開

U是咪用adblock block左facebook個domain牙，block左就緊係上唔到啦

deactivate fb account

Alexis says his future will be decided after the #confedcup: "I know what it is, but I will not reveal it right now."

OG 巧勁，得左

聽講阿狗唔買包比喇喎
堅定流

你夠聽講阿狗買包比啦
堅定流?

等第三作客

走硬
踢左成個月返黎隊波仲係乜人都買唔到
係人都走

走啦球霸

收工今日唔舒服唔去happy hour了

今晚打吾打機牙？

Cs?
我懶得去摷床下底 老母成日執到我d野亂哂 兩日吾返去屋企 成間房次次刀吾同哂

希望收得番40 50m

拜仁,PSG都唔買,真係唔知搵邊個買

系牙，巧耐矛同u打

叫佢吾洗執仲吊鳩我 話間房好亂 有時新買d衫著完一次洗完比佢收左吾知去邊 問佢又話唔記得

星期六日你地班mk吊女唔得閒打姐=.=

鏝城

咁20m 賣比拜好了

吾洗反工牙吊你

六日刀要返工 ？

學足雲加,續硬

似走喎

星期六要，星期日唔洗

你放星期二同日？

YES牙

好采你個世界有星期二吾系就返6日工了

希望路狗今日唔好雷豬OG

保蛇今晚11典打吾打牙？

5個自己友打應該會好d

不了

Why 牙

好累

文又冇出 日日系屋企鳩Hea 吾洗返工又吾洗返學累乜鳩

保蛇咁撚虧=.=

打壞後生

同埋我同你哋玩會搞到個rank對你哋好高

11點ok

吾打機甘出文囉^_^

聽日買唱機今晚要去海港城hk record簡定黑膠唱片了

買Dr steve新碟

又哂命

Rich

有無classical 推介

搞乜最近好似全部隊都好難簽人咁嘅

聽日先7月
等球員放完假,個轉會市場應該會active d

叫佢出文難過雲加拎英超

又話要pre-season前簽我

7月8號開始

唔是7月4咩

唔是7月3咩

終於肯找數

撐天哥

係咩，唔記得了

感恩 終於落機 返到香港

你個主席太多嘴

你仲唔過去反桐？

留明睇又走數

我都係
但依加又上機去新加坡

每個星期都以為射得出
結果一個星期又一個星期

好耐無探過班下莊了，買完唱片返去聚下先

According to @Matt_Law_DT, #CFC were keen on Alexis but #AFC told them he won't be allowed to join a rival.

我係倫敦停左好多日啦
電叻係咪有心簽我架

Mohammed Ali‏ @mohammedali_93
Aulas update on Lacazette in interview with AFP: "He wants to leave, and we want to keep him."

Aulas says Lacaz "wants to leave" and "the recent offers have confirmed his wishes."

Aulas also said the decision has not been made yet and the club [Lyon] will find a solution before he departs.

Aulas hinted that Lacaz' replacement if/ when he leaves would preferably be a French international or a player who plays for a big club.

拿卡錫迪

無呀躝啦

單單買拿卡只係爭四
唔夠爭冠
買多個利馬可以挑戰下
最好就買包比啦
不過係咪已經決定唔買包比

買唔到牙

Arsenal have made a 'big offer' to sign Nice's Brazilian left-back Dalbert. They face competition from Inter. [@DiMarzio] #afc

屌個主席一時話我想走一時話我想留，想典牙
我根本乜柒都無講過

Watford boss Marco Silva is determined to sign Kieran Gibbs despite Arsenal's £15m valuation. (Source: Daily Mirror)

你想走,佢想留,不嬲都係咁講

啲廣告做乜撚野

典解唔係BBC報導,侯城球迷表示好想傑比斯過黎

Asked Alexis Sanchez on the chances of him staying at Arsenal next season.

Answer: "I don't know, my friend, I don't know." #AFC #SSNHQ

買mbappe包攞冠軍咩

習總

氣場大到

快

因為雜總無得睇蓉兒

域總系米去左晚會

利馬包比都係到
兩個都留隊

簽到未牙

佢老味，阻住晒

最細粒個黑人係邊個

好好睇

聽到喊左

已經淚流滿面

係

咸到收唔到聲

ok

我們的祖國

真係好似喺大陸咁
歌頌習大大

係你們

唱呢啲奶共歌一定有沙利同呀林

OptaJoe‏ @OptaJoe
32 - @Alexis_Sanchez was involved in more non-penalty goals than any other player in the 2016-17 @premierleague Coveted.

廢

sidibe

有無手足dl 到高達玩

agger
反山狗唔撚易

無巴卡約高姐係真係比軌買左

無巴卡約高
即係已經放左比軌

好在唔係我

今晚u21 免費直播ch64

又迫害爺爺

星期二黎

咁即係轉買馬斯亞😝

仲買左閘做乜

放件辣殺gibbs

youtube

域總現場睇有咩感受

心情好激動，中国人的嬌傲

milik 有無襯機開攪事po

準備開賽後討論Po

#welcome belotti

心情太激動

但我的心每分每刻

Robin van Persie could be set for a Premier League return after emerging as a Crystal Palace target. (Daily Mirror)

Álvaro Morata's move to Manchester United is all but complete. Real Madrid can now concentrate on signing Kylian Mbappé. (Source: Mediaset)

??

係地鐵站見到個著住阿狗波衫既偽毒渣條女屎忽

條女ipad嘅話迷普

咁迷普靚仔過佢10000000000000000倍

Arsènic‏ @Lexus7Sanchez
According to SER, Diaz has arrived in Lyon to finslise his move.

拿卡錫迪一定係我地既人

最後唔黎入你數

俾你燈走

一見到cctvb 後面咁多後生仔吹奏大陸
香港真係無撚得數

連登版MF

系，po 咩source 佢都要管

冇管啦

u21好多人支持西班牙

巧丁牙asensio

大船安全all in sin

已直屌-1

Sanchez Today:

Future: "I have already decided my future. But I can't tell you."

Stay at Arsenal: "I don't know, my friend, I don't know."

ok 我都買西班牙

咁撚屈機

雲加最尾個撚個都簽唔到

皇馬買拉

班藍屍圍記者

咁佢斷硬

達哥好波
唔講都唔知原來習大大拎緊一個月6000蚊人工
一個國家領導人都係拎得幾千蚊一個月,好感動

唔係啱啱加人工到一萬咩

yes
真係好偉大啊

5毛POST

阿迷每日好似望夫石咁望簽人

聽完之後淚流不止

Olympique Lyonnais‏Verified account @OL

📝 Conférence de presse ce vendredi à 17h avec Jean-Michel Aulas et Bruno Genesio pour la présentation d'un nouveau joueur !!

Diaz

告鳩佢啦，等佢冇得買人

好似幾勁
希望可以借多d人過法甲,幾肯用𡃁仔

人地一早買好晒啦

未註冊

Happy Friday

如果最後又簽唔到拿卡就變左好似哥古夫/卡奴咁每年都傳

即係點

11點宣佈新球員

又去邊度威牙

條撚準備

毒b里昂球迷?

包皮精通多國語言

Cs狗

أنت أحمق وسخيف

當我冇講過，求下你放過我

أنت منحرف

牛奶明佢講乜？

報左驚

仲要習總黎香港，懷疑佢係伊斯蘭國既人

報哂驚
樓上全部

仲未比人bam

仲未bam

你比人炒左啦

尖咀 乜都冇

連尼住萬歲

同志們.......

...................鮮ku啦

簽左

轉咗場喇

LEMAR

Manchester City could face transfer ban over signing 16-year-old Argentine
快

Ho ball 最好ban下年summer

7月啦喂
拖下拖下pre season都就快開始
老野究竟做過d咩

kolasinac

簽左閘

應該都係唔比佢簽幻幻姐
一隊冇影響

做緊野唔通又成日同你講咩

會咁分開咩
下體唔係都係衰類似嘅嘢

鬼知咩,我又唔係足總

同志們好

雲加做野唔使你地教

首長好

尖沙咀鬧外國記者
又黎玩義和團

而家先6月姐
7月中都未買到人先屌

Alexis Sanchez fears Arsenal will make him stay for the final 12 months of his contract and could attempt to force an exit. [@Matt_Law_DT]

成日都買人買人買人，
買返來果啲邊夠自家青訓忠心丫

最撚好笑係d阿叔用中文屌外國記者
人地心諗你up乜7

Wenger on Özil and Alexis: "When you sign a contract somewhere you commit to give your best until the last day of your contract."

john Cross出咗篇文了

義和團，班差佬同政府高官呢d 又唔出聲

忠心個d, 一係廢，一係落唔到場

唔搵到死人都可能唔出聲

扶共滅洋

FM繁中有得用了

差佬：唔撚得閒啊，要封路保護雜種狗

匯報下

講咩架

話山狗冇同阿狗講要走

Arsenal are close to agreeing a deal to sign Lacazette from Lyon with the clubs now just £3.5m apart in their valuations. [@JBurtTelegraph]

依家爺爺唔要你呀

差3.5m都唔轟埋落去

堅既話爽手即磅啦

快比

Jason Burt‏ @JBurtTelegraph
Appears this may get done early next week. Arsenal close on Lacazette.

山狗

又early next week
如果無係咪又重覆睇返呢篇野

山神洲際盃後公開去向

盛傳智利球星阿歷斯山齊士今夏將會離開阿仙奴，加盟拜仁幕尼黑或曼城等富豪球隊。對於前途問題，「山神」表示自己已有決定，但要留待洲際盃決賽對德國一仗之後才對外公佈。

剛助智利殺入洲際盃決賽的山神明言自己去向已定，但目前專心應付國家隊賽事，故個人前途問題要留待事後再談，他道：「目前我正專心應付洲際盃，這完結後我會再看是去是留。是的，我未來去向已經明確，但我不能告訴你。」

雖然拜仁會長漢尼斯早前明言不會為一個已近30歲的球員花大錢，不過山神國家隊隊友維達爾則希望兩人可以在球會「拍住上」，「我們等等看他是否會加盟（拜仁」吧，我也不知道。我很瞭解他，他是個出色的球員，跟他一起肯定會有大進步。」（）

日鳩日

次次都話next week

續約攞埋英超即有金球

老師又中～～～

應該要至少歐聯先有

送gibbs 或者贊仔俾佢代3.5m

John Cross‏已認證帳戶 @johncrossmirror 2小時2 小時前 更多
Alexis Sanchez casts further doubt over his future - but will all depend on whether Arsenal sell to Man City

唔撚賣 free走又咪差50m

皮利斯：留住雙星再增兵

阿仙奴名宿皮利斯表示阿仙奴需要盡全力留住奧斯爾及阿歷斯山齊士，然後再想方法增兵加強實力。

阿仙奴雙星未來去向未定，不過皮利斯堅信球隊有能力留下二人。

皮利斯說這個夏天是雲格挽回聲名的重要時間，季前組軍非常重要。

「首先他要留住山齊士及奧斯爾，然後再想方法買人。當然，我們沒有歐聯比賽令所有事情都困難了，但最重要是去贏回英超冠軍，為了雲格自己、球員及球迷。我想雲格最少要多2至3個新人加盟，這樣才夠實力挑戰錦標。」皮利斯說。()

送哂兩件過去啦
慳人工

英超+雙杯仔+歐霸+歐超+世杯ok?

鬼唔知

今日聽左勁多次國歌

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15,
12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50,
6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45,
12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30,
2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15,
7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30, 9:55

邊度聽咁癲

開youtube狂聽

賣臭燒
300k比山 買埋laca lemar seri

噢噢噢噢噢

臭燒無人要

我俾碌蕉你含

再見山狗

唔巧去鏝拉
唔想見佢去到攞英超 一巴一巴打落黎
又係養個仔比人

雲加已經準備好雪9山狗(如果佢唔續約既話)

唔續約老虎蟹都用到佢殘啦

岩牙

斷腳照出

叫99連訓練時收佢山
做緊手術果陣做到一半停手
走丫啦仆街仔

Pablo‏ @AFCAMDEN
Ive heard he's(山狗) not getting sold to City. Arsenal wary of the backlash. Expect one of Laca/Lemar in before China too. 👍🏻

Fm繁中版亂譯d英文名
又中又英甘好核突

三個禮拜又三個禮拜，三個禮拜又三個禮拜，十個禮拜都黎緊啦老細！

好似傳得三個禮拜到

計埋上季加上上季

等佢世杯都冇得踢

好平靜地踏入廿週年了

咁應該三十個禮拜都有

你仲係bu?

做到一半叫佢續約

唔簽就即刻停手

走左啦

多人？

山9咁醒一定保外就醫 番智利做

Get French Football‏ @GFFN
Lyon President Aulas on Alexandre Lacazette: "The moment hasn't come to reach an agreement with Arsenal under current conditions (offered)."

Lyon President Aulas: "We have never discussed an exchange with Arsenal for Olivier Giroud with Alexandre Lacazette."

唔夠中共鬥架
頭寒喇

智利醫生一邊睇智利射12碼 一邊幫病人做手術

拿卡迪錫已經係我地既人啦

鬥長命姐

香港依家年年幾百億送比中國建築，當香港d老本都食哂，搵唔到錢既時候就會攬住一齊死

不習近平真係想做第二個毛澤東咁款 大搞個人崇拜

果種煩 仲煩過老野

Jg買左未 影黎睇下

岩岩老母叫我移民如果唔鐘意呢個地方的話

有錢移民

你老婆南美人

叫我自己搵 哪有錢牙老母

講真唔多，4-500 到比盡，個士氣的確好差

唱機？未呀聽日晏就買

David Ornstein‏ @bbcsport_david
Arsenal are close to agreeing a deal to sign Lyon striker Alexandre Lacazette. Negotiations continuing, expected to be club record fee #AFC

David!!!!!!!

睇清楚唔再FF 了

中共d慢性毒藥好撚勁
每日150個 又國民教育
中國歷史必修課 當年我都中過呢招
成炸不理政治既港豬既下一代一定俾人荼毒

ckose to..
very close

終於
希望再多d 買呢個都係爭前4

Official: Lyon have confirmed the signing of Mariano Diaz from Real Madrid. It is rumoured that this is a replacement for Lacazette. #afc

DEAL DONE: Lyon have signed Mariano Díaz from Real Madrid on a 5-year deal for €8m. (Source: @OL)

買到拿卡 希望bid埋利馬

Arsenal are believed to have now offered more than £44m plus significant add-ons to move closer to Lyon’s demands. [@JBurtTelegraph] #afc

說違心說話向中共靠攏？不了

Boom Xhaka Laca

買到利馬同laca, 留到燒山基，呢個轉會窗要比滿分了

而家的確你未成氣候
咁咪韜光養晦囉
點都唔會自認係中國人

利馬有d難

個利馬好勁？有咩強項
上次睇j 片又唔覺得特別勁

情況只會越黎越差
而家政府玩到指鹿為馬都得

同感

仆街黑警連和理非集會都打壓

睇打3定4後衛，3後衛買唔到佢都還可以，但打4後衛買到佢爭好遠，翼位質素提升好多

睇過佢歐聯，好岩阿狗用，個人技術，突破，配合，傳送都有料到

買黎頂ox

九成了
迷雲召集

信。雲加

利馬影埋隊相應該蚊d啦
可能 Mahrez

睇左幾次利馬同mbappe同場
利馬都係sharp過mbappe

簽到麥包皮迷一年雲

要吸取希古恩個教訓
未十成都未必真

Mahrez不了

不了 我地迷雲唔需要你

應該簽唔到先買拿卡錫迪

Alexandre Lacazette. 🇫🇷

14/15: 27 ⚽️
15/16: 21 ⚽️
16/17: 28 ⚽️

系，上星期夠話next week

Mahrez 好勁wo

攻中翼呢個位除咗lemar 仲有咩人諗得果過iwobi 借一借先較好

差幾日姐豹叔=.=

冇睇上年李城
不過d數據跌得好誇張

d 法國人懶過西，星期六日唔會do 牙

仲係keep到過人

老野9up 兩句就昆到人黎

咩老野
尊重下

FM個social media用口語同埋5p字

無簽到人無得j,開套av j 下算

老頭子

迷我黨第1次召集

老佛爺

拿狗

無追3日po 而家點
睇ig話BBC出左新聞

睇半季先，一陣d 人屌你水貨

David Ornstein‏ @bbcsport_david
Arsenal are close to agreeing a deal to sign Lyon striker Alexandre Lacazette. Negotiations continuing, expected to be club record fee #AFC

喂喂第二個名ok?

Jason Burt‏ @JBurtTelegraph
Hope is now that Arsenal can agree Lacazette deal on Monday. As previously reported little chance that they will get Lemar from Monaco.

拿九

拿屎

唔小心滴左精

睇黎刀係三個夠曬數

利馬真係冇機？ 雖然3421下出場機會少

咁所以？
姐係你既價值觀係會不停受到當權者個套影響？
佢可以指鹿為馬
唔代表我要附和佢個套
而家係等個機會好似子嬰咁收佢皮

話時話,佢會唔會著9號

你係拿鳩佢係拿狗

好大機會啦

佢個人能力keep到，但刷唔到數據，萬一山神走，佢做到扭波果個
山神係好，但太靠一個人就算留到都唔係好事，山神死火等於阿狗插水

Lemar is flattered by #afc interest, regards us as a mythical club that he has always liked but won't force a move

Lemar is happy at Monaco and have a close relation with coach Jardim, feels he can develop under his guidance

Thomas is not against signing a new contract with improved terms, he does not feel his time has come to an end there

Arsenal intends to comeback for him in the next few days but for the transfer to happen club need to meet Monaco's valuation

中9號魔咒

dllm
拿字黨=高汁

有人講過如果個價好高，都會考慮下賣

想要埋馬列斯

Payet?

Second bid先啦唔好理
包皮單野食咪已經斷左

又死一件

75m

暫時冇任何新消息

Lemar真係咁勁咩 似ox果type 但頂唔到Ozil掛

Ozil有2&b頂

如果要爺爺出多過50m bid 既話就一定係勁

淨係個腦都唔似ox個類啦🤦🏻‍♂️

所以無得走既就想走
有得走既咪走人

迷雲五虎重聚

終於齊人

要走我德英荷蘭都申請到，但不了

去親個到耐d都格格不入既感覺，唔好講話去長住

買到即刻咪雲

得三虎

地主

到十年後你留係香港都好大機會會格格不入...
周街既人都錢字行頭..講既都係普通話..
香港都變成唔係香港咁..
仲有咩吸引到你留係到???

2047 之後我應該好快比人鬥死架啦，記得年年黎掃墓

BNO 果啲全部都係漢奸

比人hack左ac

老實講我都唔知，可能對呢個地方有感情掛

牛屎仔就係對自己屋企有特別厚既感情

fm梗係玩英文先夠味道

Park the bus, storm out

深夜先可以深度討論架呢到

系

馬列斯咁個人主義唔啱我地入波唔多嘅團體彈彈波牙

最好中場中都買一個啦
藍斯搭沙加 應該其他隊中場屌打
高基又越踢越柒 好撚易黃牌

聽過人講感情其實只係由時間做出黎
當你走左去第到,住返十年八載,你都會對新地方有感情
到最後講緊既係個地方有咩特質令你想留係果到
而家叫你上中國住已經媽媽聲
香港中國化後我都說服唔到自己說服唔到人點解仲要留係到

山狗配合團隊精神一流

Chris Wheatley‏ @ChrisWheatley_
Chris Willock has signed a five-year deal with Benfica after rejecting a contract extension at Arsenal. Announcement expected shortly.

英人出國

算好野

感情呢類主觀野好難講

正如你對住欣宜五十年都未必會開花結果，但女神對你點衰都好，你都只會記住佢好個面

有時可能就係呢種幻想，或者換個角度講呢種執著會呼喚到你留低

Pablo‏ @AFCAMDEN
Told Arsenal's first game of the Premier League season v Leicester could be on a Friday night. #fridaynightfootball #afc #lcfc

姐係星期六2:45 開波

買拿卡唔知基佬會點

stay

Kaveh Solhekol‏ @SkyKaveh
Lacazette camp confident Arsenal deal can be agreed. Great news for Arsenal. Wanted Atlético & Champions League football until transfer ban

馬體ban轉會,基沙文去唔到獌,拿卡去唔到馬體

有人要咩

真442

用442住烏係咁入波

馬賽之前想要
西咸想要

西咸撚比得起人工咩

佢想要正選

要俾實俾得起，只值唔值得俾

西咸咩人都想要

Can Iwobi, Ozil, Oxlade-Chamberlain, Welbeck speak Chinese?

等簽完拿卡我系時候改名做利馬了

非燈

黑B講得最好
臭燒唔知講乜

Iwobi 同Holding今季要借出去啦

要打下正選吸經 講真

唔知係咪後生有原罪
holding仲穩過包皮 出親都CS
iwobi個位出得太多先柒 做下sub都可以

賣包皮留holding

ozil隱形果陣可以柒得過禾比 咁應該買一個比ozil更有實力同穩定既攻中

之後再買多個靠得住既中堅輪換

臭燒講英文刀好難聽

2:45有套強姦片

決賽有冇link

賣又唔會 我覺得老野個勢似會玩番4後衛 始終覺得以老野性格 3421係權宜之計 為左堅持自去冇睇錯人 老野一定唔會賣G5 至少唔會係今年既事

未有

西班牙超曬班點踢牙

去完油腸，真係幾靚

唔好再放圖引我

James Olley‏ @JamesOlley
Lyon softening their stance over £57m asking price for Lacazette at least suggests a willingness to do a deal with #afc. Talks ongoing.

垃圾 比d掙扎我 講兩講就比雲加大到

所以未兩個都唔要囉

信念係做人的意義 依仁蹈義 捨生不渝
呢d野成為一種信仰既時候 死都冇所謂

RIP

包皮唔係老野買

醬油？
下年我肯定唔會係3後衛陣

包皮之前話係保特買
醬油要搵下

保蛇

炒撚左保蛇佢啦 防守又教得柒 睇人眼光又差

仲以為FM個繁中只係將簡中變返你繁體字, 有D位又譯得幾香港既

yes
引入個炸彈

social media8成係口語
但係打門,點球...有d真係簡變繁
下集應該會有改善

被記者問及自己既未來路向，山齊士明確表示自己已經有所定案，但只能在洲際國家盃結束後公布
"My future will be decided after the cup. I know what it is, but cannot say."
- Alexis Sanchez

而根據BBC報導，阿仙奴至今仍未收到任何球會對山齊士既報價，而雲加仍在極力遊說呢位當家球星續約，但可以肯定既係，阿仙奴堅決表明將不會接受任何英超球隊對呢位智利國腳既報價

會員同真人刀系

Ok
咁雲加更加唔會信一個唔係自己買番黎既人

譯左某d球員個first name 不過普通話發音
感覺好奇怪 寧願佢唔譯

點口語法

on9上面嗰張變左咁細

曼城

證明左佢係雜百大家戈

成既種子

B24差d

德國屌打

拿比

舉咁輕

德1-0，好睇嚕

比比鳥d first touch真係幾差
其他西班牙仔個個都好smooth

格衰係咁 hea舉

Meyer幾正

比比鳥好廢

BBC 都出左拿卡close deal
J得？

岩岩先睇,比比烏係咪好撚廢?

我簽左約

等official announcement

比比鳥隱藏實力
想留係阿記 又驚巴塞用錢扔死雲加

Jason Burt‏ @JBurtTelegraph
Now told Lacazette will probably sign for Arsenal this weekend.

點解比比鳥要成日入禁區

拿比真係咁好j

我國家隊隊友利馬仔話我黎佢就黎

佢實力點唔講住
呢到有幾多個睇過佢係德甲踢波丫

又唔講佢實力又講睇佢德甲踢波
姐係點

可能佢都冇睇

佢?點會無睇呀

佢廿年不萊梅球迷

我都唔係想9c
真心想知覺得佢好j 既係點評價佢

德國U21守得好過阿狗
好有紀律

雲加無蕉勝有招

賽前好似個個睇好西班牙

係啦 大熱門

一場波而論勁過2&b好多

前面逼得幾好

搵2&b比…

我本身想用禾仔比
廢時比人J擊

我又唔覺有其他人評價咁好
控波差 vision唔好又鍾意落中場攞波踢
係最前走位射波就好掂
壓迫唔夠聰明 work rate一時時

擺去踢箭頭會好過翼鋒 因為用波真係屎 又鐘意起腳
季初一個踢哂救全家 冇咩錦上添花入波
之後隊波轉form玩3後衛防反佢就唔啱踢
擺過攻中前鋒都柒下柒下咁就比用波爽快又同Kruse好夾嘅Bartels食咗個位
仲走火入魔學山狗番後用波
最後一場好波應該係2月到對狼堡入兩粒

要同阿狗球員比較應該係托柒同黑碧
打身後 快同識走位
埋門有威脅過黑碧多多聲
防守就差幾皮
3421擺佢打1應該幾好效果
不過又係唔夾咩阿狗傳統彈彈波打法
留低都係冇運行
去拜仁就睇得自己太高 做波唔掂 去到又一定打翼 都未計可以出得幾多場

早幾日踢完120分鐘
今場去到80幾仲可以high press西班牙後衛同防中

季尾=低入球能力山狗

太長唔quote啦 我覺得佢又係果d要隊波圍住佢踢先得
再好波都唔識配合搞到佢下限唔低但上限唔高
岩岩場波有一腳exactly山狗咁
落到底無位傳就格硬了入禁區

Chris Willock has completed his move to Benfica after rejecting an extension at Arsenal. He’ll feature at this years Emirates Cup.

good luck

Arsenal hope to have the deal for Alexandre Lacazette agreed with Lyon by Monday. [@JBurtTelegraph] #afc

Arsenal are in the final negotiations to sign Alexandre Lacazette from Lyon. The striker will cost a club record fee. (@bbcsport_david)

Lacazette will sign for Arsenal this weekend. The club are hoping to have everything finalised by Monday. (@JBurtTelegraph)

佢好似去踢b隊

拿9已然係我地既人

Alexandre Lacazette‏Verified account @LacazetteAlex
🏀🏀✔️

呢度倫敦黎

兩年前

收到風鳩乙all in咗-1

玩具狗

污點

On9仔，去d中下游睇下有冇正選好過啦

屌你西班牙

-1

抵啦

ryo又輸

鐵達尼

Bob Wilson interviews Arsenal Captain Pat Rice before the 1979 FA Cup Final

Tomorrow's L'Equipe say Lacazette to Arsenal is basically done. Confirmation next week. They also say Alexis could stay at the club.

jump啦

路清又中

德國win,賭城風雲應該搵你做男主角

巧勁 賭神

路斯基，你睇唔睇到呀？你睇唔睇到呀？！你輸左呀！哈！哈！哈！哈！哈！

Oliver

Ganbry去到拜仁仲難出埸啦
留係雲達咪幾好

唔明點解當日用iwobi唔用ganbry
完全係反智

邊日

起身睇多次醫生 大半年未病過 一病就有排刀吾好

唔好搞事 ok?

rip

Take care

黎到阿仙奴就變國家隊正選

感冒姐 但我次次刀成個月先好

橙

今日有無人要返工

咁多流失新星最撚可惜係Gnabry Vela
梅姆巴係十級慘

係屋企做廢青

梅里達

系茶記傾

一陣去跟六日子搵食

簽約先係茶記啫

記錯sor

whatsapp

唔賣麥包, 就攪到你成隊都要加人工

唔講咁多, 雲加好波

呢個連奧沙桑拿都踢唔掂wow

最可惜係harry kane

六日子 我吾舒服今日請病假 岩岩打左支針拎左假紙喇

垃圾猗狗

反拿卡

pt邊有病假

見到成堆打壓示威既新聞就直情唔想上網想打全日機算數

放假先黎病
DLLM

支那化

面對現實啦清

大濕

咁多人病

回龜廿週年大家都有心病

我岩岩打左消炎針

頂我都病病地

真心講
前季gnabry好似傷咗一排
Iwobi又算係識駁腳做波 有啲新鮮感

Okc

前季傷咗幾個月，上季借比西布朗又唔撚用，睇唔清楚佢實力，點知佢上年奧運打得咁q勁

西布朗一開始有用佢
係佢太獨食又成日失先唔出

西布朗2:3車仔個場
踢成到舊屎咁
波又唔傳
係個邊路係咁挑艾斯派古達機但係冇次成功
如果個下冇換走麥馬拿文隨時和到

獨到呢

完全係反智

梅里達 果班衰晒

得CCC叫做過正選

oxxxxkup 踢得幾好喎

我見佢u21都係單打爆底多
明明佢有資格做波交key pass
係都要咁獨食

土超邊有參考性

上次差d 收爺爺皮

認真 唔覺得佢走左係可惜 當然阿記前場既突破點得山狗同一百分 有佢做後備未必係壞事 但踢阿記又鍾意尻扭既通常都係比人場場屌

佢訓練態度閪老野先唔要佢+西布朗唔用佢

去到拜仁未必有正選

比雲狗水走左

攪事mode

點解係德甲又唔見佢係咁，一定係老野同西布朗唔識教

一定係

算啦留係度都無得出啦

岩岩訓醒

佢呢類球員一係就留係中遊做主力 踢強隊就基本上坐多過踢 除非你突破已經勁到Hazard(起碼Mane)咁既level可以放心比個波你係前面舞 一係就好似山狗咁入球能力高 如果唔係我諗都無幾多隊強隊可以比佢正選場場咁樣尻扭

拿比勁到

琴晚有睇d比波好獨 又識走位 又勤力逼搶係吾錯

Mochi 又撚左幾多

今日打牌

少少啦

賭城群英會

見連登個個買西班牙 盤刀吾買即刻買德國win
以前去澳門玩百家樂見成枱人全部買莊煲爆佢，我都會買少少閒邪佢地我次次都中

你舊鐵達尼冰山 你害對情侶 屌你老味

我話左allin 西班牙仲買

世杯年，希望佢同glo 輪流發力

個陣睇唔到牙 下次會留心返

Nordtveit都唔太掂係西咸

最可惜係Vela姐...
D chip 射勁到傻

七一

唔撚用

去到西甲拍基沙文勁撚到

太孱
比禾子身體質素更差
同埋可能性格有d問題
之前講到對足球已經冇興趣咁

鍾意打golf

不過同期既杜斯山度士已經收左皮

美職都踢得麻麻

佢做叻哥個角色

以為自己眼花 原來gif黎

十三妹=iPad牙簡妹

點解比左個狗名馬明

Ok仔先係主人，成日帶彭健新上節目

Feel到買埋lxxxxxxxx就完
之後成個轉會窗就係傳利馬加麥包皮
但摩納哥唔放

買到拿卡都收貨啦

3421
2果個位有咩可靠後備

iwobi

再追馬列斯, 留到山狗,奧燒

Ozil 個位係韋舒亞？

mahrez 有機會

應該會買埋Mahrez同seri

咁要望佢唔傷先得
奧燒踢成季實狀態大跌
腳都軟

Lacazette 前2年d J片仲好D
係咪即係回緊塘

上年唔好j,第一年傳佢果時最好j

題外話
Iwobi講普通話都幾搞笑

冇睇波就收皮啦屌你
出Holding都唔出細梅啦

識買一定係belotti

15/16好多粒都係執雞

你J嘅冇個勁

其他人都係出和多 果下入球真係意料之外

踢得耐知法甲冇撚用

借細梅啦

識執雞都唔錯 阿狗永遠一射門，基奥特都企到好遠

黑b就補射踢空氣

佢果隊佢打核心 唔去射就成隊含得撚

造到波但執唔雞

55（＾ω＾）

貢又唔好貢講
球皇片的確幾好j既
步大力雄
埋門唔錯
係會岩打英超既
可能阿狗都岩踢

黑b今年係勁射個守龍

Seri同lemar

得一季貨仔

你踢到一季先出聲啦

邊位手足

買完拿卡買多個中場或者lemar都收貨

呢條係belotti既球皇片

呢條就拿卡既球皇片

睇球皇片就belotti好j少少
步大力雄唔怕撞
有埋頭搥
btw 簽到邊個都照j

希望盡快清到d辣殺,讓返d位俾幻幻去tour

咁Mbappe都係

唔係話簽左拿卡咩

yes

終於發現呢個po除左我仲有正常人

班冗員係最難清
人工高，坐得耐，無爭勝心
佢地覺得踢唔踢都無所謂
禾仔迪保治急屎呢啲而家唔會為出場時間而憂慮
贊錯，甘寶，ooo/ccc，包皮
其實清到上面果堆人工已經夠加人工比燒山之餘仲買到個世界級

Alexandre Lacazette: Arsenal close to agreeing deal for French striker from Lyon

today is not working day

New Perez

英國七一都係公眾假期咩

唔同啦 雲加想要好耐

冇人接貨點清？等完約囉

final agreement la 等幾日deal complete

五天工作

最後48小時未

有人接不過唔肯走
贊錯急屎禾仔都有英超球會想要佢地
不過人工叫價太高

體檢都未做，話唔定fail呢

幾日>48hrs

話想星期一攪掂晒

希望拿卡錫迪體檢fail

法包出名懶

英國都要賀下香港回歸我地祖國啦

咁仲買

fail左佢都唔會黎架啦

希望佢邊到都fail

六日子，拿子，域子佢地黎

呢個咁肥應該係jerb黎

而家d 10後咁唔挨得

要入廁所射波就知佢地唔捱得

路bb

唔係話holding唔好
但下季老野真係會打三中堅咩

打四後衛 高斯尼細梅之後出chambers都未必到佢
（以老野脾性）

實係三中堅

點解之後係chambers

秒

張伯斯out

唔係wor
拿卡link up play 正d
你睇佢抖波俾隊友
belotti 典型前鋒 自己搵食
係可以爆人版既基佬

Chambers貴咁多
唔出好蝕

其實我都唔知, holding keep到上季咁勁留隊當然好, 但後生仔放喺度唔出真心浪費同阻礙成長

好想第時chambers holding mustafi做骨幹
加埋比比鳥同kxxxxxx

去到我廠唔準遠射

比爾連返巴機會大d 喎

留係到應該霸氣盃同啲盃仔都有得出，同埋三後衛本身都要多啲中堅

聽講佢地睇完尋日U21場波咩興趣都冇哂

all in la diu

比狗秒

傷追人

羅馬垃圾防守

100m

大家係咪當卡叔已經收左皮

chambers係打右閘（以老野脾性）

格衰唔死都冇用

你幾時死

打單前鋒緊係要大隻撞得又跑得最好啦
你睇哥斯達同卡尼個D又撞得又跑得
要打反擊又可以配合到
要打長傳急攻又做到野

就算拿卡錫迪真係勁
到時咪打到好似山狗打前鋒咁
位置上就打前鋒
其實根本就係個攻中黎
下下返後拎波

你唔搞事果一日

但係belotti貴成倍有多...
同基沙文同價

習大大係到唔敢搞事

其實係

習近平食屎狗
快撚D返上去啦

卡叔已經上左神枱

佢果位咁耐都無人接到班

belotti黎到keep到緊係belotti岩隊波
基沙文真心覺得佢唔係咁勁 仲要黎打st
ss打基佬後面就勁
但要打442至少有隻kante加全能中場

可能踢到成個so7咁呢

買到既話其實入球數字都唔會爭太遠掛
到時賣波衫都係返到
不過買到再講啦
睇個款都係買拿卡多

100m係對意大利球會先有效既買斷價
就算係咁都有得傾架啫
佢本人都認同自己唔值100m
再者要買就緊係買個最岩架啦

lemar la diu

報佐驚

70m deal la
但要賣基佬同我禾賺50m

習近平

習主席是我心中的紅太陽

yes
總之唔好再黎is ok

買到既應該都適應到英超
反正都係撞得衝得
埋門都幾好
不過買咩人都好
最緊要係買到

邊個仲撐奶？

踢到成個so7咁既話印1000件拿卡錫迪波衫派哂俾呢個po所有人

Why咁驚牙

迷牛

唉唔好提啦

個樣應該係跳跳虎先岩

Best out of Lacazette 37 Goals this season.

講真belotti laca 是但買件都好啦，唔通仲基佬擔正咩

怨婦式丁lemar

Sport Witness‏ @Sport_Witness
👆 L'Equipe believe Lacazette to Arsenal could be done as early as this weekend, in a deal worth around €60m.

成個暑季都係追lemar

仲有禾仔

報警呀屌
里昂打劫呀屌

Yoann 🇫🇷 ⚡️‏ @YoannArsenal 2016年8月21日
Alexandre Lacazette's younger brother with the Arsenal jacket.[via @lequipe]

季尾用黑碧最前就知老野想前面有個衝得跑得撞得既係前面開路
比洛迪包比兩個都係老野想要既前鋒
不過轉會費唔會平
再度住荷包就永遠都係爭前唔係爭冠

又唔係你啲錢
老野做野唔洗你教牙

60m 買人金錢足球可恥

有阿迷已經係球場出面唱緊拿xxx既歌

ps 係現場

要考慮埋燒山會走
睇下拉卡可唔可以再提升一個層次
買多靚翼就

boom xhaka laca

報警又使唔使你管牙

禾地有禾仔打翼就夠

加埋add on先60m咋
例如拎英超就有幾多，拎歐霸又幾多咁
實際比40m

問問包皮先

里昂咁做有冇良心???????
阿仙奴上上下下599個員工都係靠D資金出糧架

44m鎊+addons

左邊有亨利傳人禾仔
右邊有新謝拉特張伯倫
中間係第一代法甲新亨利拿卡鍚迪

所以實際都係比44m姐
唔通拿卡真係會幫到手拎英超或者歐霸咩
老野計縮數真係

域子快d去幫熱狗守街站籌旗啦 不過因住去錯隔離班左膠到

買貴d就代表幫到手?
咪撚on9啦

阿仙奴爭400萬歐元斟掂拿卡錫迪

里昂主席奧拉斯承認，正與阿仙奴洽談前鋒拿卡錫迪的轉會事宜，消息指後者開價與里昂要求的5500萬歐元只差400萬歐元，可望在短時間內達成協議。

里昂剛以800萬歐元從皇家馬德里簽下前鋒馬里安奴，被指是宣佈離隊的拿卡錫迪的替代品，記者會上主席奧拉斯承認，兵工廠正在斟介拿卡錫迪中︰「我們正在討價還價，阿仙奴很努力但未有達協議。」

消息指里昂要求5500萬歐元轉會費，而阿仙奴的開價只差400萬歐元，預計兩會未來數日會繼續會面，有望達成共識。()

毒狗有無睇杯麵番個套新高達

你屌人都用下你個腦
唔好坐住
幫到手自然係比貴啲啦
add ons係拎英超係拎歐霸自然最後條數係比貴啲啦
比平啲咪即係佢幫唔到手令啲條款唔生效囉
有時唔係下下屌人串人叫型嫁大哥

件屌喇媽呢 仲簽唔簽到

好似淨係出咗一集
部機係alex+mk ii

希望拿卡黎到埋門能力唔會跌啦

法甲 -> 英超

出左新咩

短到咁好似好伏

唔係要課金先有得睇落去咩

去到英超節奏快左班後防變得更大份更加經常泊巴士
到時係英超入到20球已經好好喇

有冇人因為拿卡樣衰而支持基佬

機會細，除非俾好大舊錢

咁用返豬腦以好啲

會錯意

基佬依家咪又係樣衰

毒狗

道歉時露出胸部是常識吧

twilight axis

自貼左先講野啦

廢事貼了

小說咁新冇諗過咁快動畫化
不過都係模型廣告

太多鬚

毒錯絕密閃卡流出

毒錯棚牙好白

乜毒錯唔係咁樣架咩

呢張你自貼黎

呢個係布布

佢邊有咁大隻

偶像

奶全身

美圖獸獸

毒狗原來係合成獸

都係爭前4

一早話我過左體檢

唔會過到

依家睇番佢冇鬚d相 又好似差咁d野咁

佬味

無左陣佬味

已經過左

樓上全部係狗

其實冇過到

基佬搭拿卡咁出應該都幾好j

爺爺吊頸都要抖下氣

做水泡啦你

爺爺會出雙箭頭

唔出山狗定奧燒
有咩陣可以兩個出得哂

一高一矮 一快一慢 一型一柒

一黑一白

咁要犧牲Ozil

落後要禁制果陣

暈加邊識禁制=,=

記得有一排佢70分鐘打後會出雙前鋒

拿卡都有鬚 夠唔夠佬味?

442 山左臭右

鬼佬黎講佢都好唔靚仔下
成個謝雲奴貢

352

咁謝雲奴柒好多

唔信爺爺會用返442

現實=442拿右燒左 山狗住烏前

燒同拿掉轉 打cut in

柒係柒架la
但都未夠班同gerb比

gerb好尾機

仲J山狗 人地去向已決

躝

打番三中堅，前面山基拿自由配合

終於收到波衫

咁耐

拿卡其實幾似亨利

亨利型好多

弱化矮版亨利

聽日訓醒 就可以丁seri lemar mbappe mahrez點睇

仲燒乜鳩呀
送佢去U21練波算啦

淨係個髮型都柒幾倍啦
麥包皮先係亨利 連髮型都抄埋

佢柒左金啦已經

其實你依家發緊夢 係現實阿仙奴已經第十三年蟬聯英超冠軍

想回到過去

算啦 當我冇講過

岩岩好等左一個月

我硬係覺得咁重手係預左山狗走
如留燒
g12/w23 laca
燒
藍 沙卡
是尻但
c33

亨利都玩過dreadlocks 頭架
不過無咁長

打少個

波衫d字係咪反轉機洗就得

件衫幾靚 可惜人柒

山狗走啦 阿仙奴唔啱佢性格

通常成件反轉洗

剃剃條眉先

唔出山狗 is ok
奧燒配基佬不知幾好

係真

不過山狗真係走既咁留低主席得啦

睇怕都係等山狗返黎傾左走定唔走先買人架喇

而家燒山就係睇隊波買咩人先諗續約
同埋拿卡錫迪差唔多搞掂了

佢真係搞事，走就走留就留啦係到禱拖泥帶水

雲加都唔鐘意佢

係羅馬 買左件 totti 紀念波衫
第一件正版比左羅馬
辣殺奴幾時再會有 legend 可以出紀念波衫

唔鍾意直接掃佢出街啦仲使咩say sorry

背號4

好想要

牛奶

有冇相

你走先我幫你叫米八殿後

我覺得佢好似Ldj

Lbj

Alexander Iwobi‏ @alexiwobi
🔴⚪️ #Gunners

尼日利亞球王

Yes 幾時番鄉下做山寨王

又一條拿卡J片

其實拿卡錫迪同隊友配合得幾好

有無 Lemar / Mahrez news?

5天工作牙

利馬冇乜機會

Danny Welbeck‏ @WelBeast
Lacazette is the man! Pace, power and precision. Xhaka long balls and Ozil's through pass won't go to waste anymore

會搵邊個頂？

簽完拿卡後大家想我改咩名

馬列斯掛...

等睇空炮

jeff

拿卡錫迪一定係我地既人
100%

哥古夫西瓜欣當年都係100%我地既人
點知.....

垃圾唔計

望住成班阿狗打空炮真是人生一大樂事

We've tried hard but unfortunately we couldn't reach agreement with Lyon.

打空炮好過甩頭髮嘅..

我估最後係拿卡加馬列斯
睇下有無多個中場

I don't know Lacazette

Seri

9成9剩係買一件

Fornals

希望係seri/馬度迪

馬度迪不了

馬度迪

今次真係中左嗰1%

連埋新左閘 at least 3件

俾着係上年簽到mahrez呢到啲手足應該j到入廠了

搵人開new post